咁都有傻鳩信，傳奶共議員屌柒婆想博同情，信你都on9啦。

除左博同情幫奶共政黨洗底，我諗唔到做乜鳩奶共傳媒會幫奶共政黨傳呢單野出黎。

博同情幫奶共政黨攞分，食屎啦垃圾

連登隱性五毛又幫奶共派洗白

真係咁撚想博同情，就拒絕參加立法會選舉啦

你當班共狗真係傻的嗎? 人地有心戰部架，依家博同情係怕個選舉